中國上周採購美國牛肉 規模創新高

【中國上周採購美國牛肉規模創新高】

#美國農業部 數據顯示，中國上周採購美國牛肉規模為有記錄以來最大，本周購買美國玉米量亦為近一個月來最大。

農業部銷售報告指出，截至8月20日當周，中國淨買入3315噸美國牛肉，創下1999年以來的最大單周購買量紀錄。中國上周還購買了1.12萬噸美國豬肉，採購規模亦為一個月來最大。

又話食草

若然屬實，中國或成最大贏家

身體很誠實

買晒美國人的肉等佢地餓死

牛肉習

自己狂買美帝牛然後話台灣買美國牛肉係政治操控 罔顧台灣人民性命 一定要買中国牛肉

唔食草？

已經去到秋天，種植季節已完，今年大豐收（浸晒水發脹更飽肚），起碼要頂三季。如果一選完，侵侵就中斷糧食供應，中國咪好高興囉（證明中國之強大，中國人齊心唔會亂，唔怕！）。

究竟邊一個先係第一級產業國家

點解以前啲常識及地理書教既野都相反灑

中國人不吃美國肉

支那驚d肉比台灣買晒

美豬美牛可入台 陸國台辦：損害台灣民眾健康

中國又贏

要不是
完蛋啦

賣到美國佬冇肉食

中國牛肉有毒

下？早兩日又話台灣政府不理人民反對買美國牛肉？

有咩係冇毒

唔內循環？

若然屬實，中國或成最大買家

前幾日係度罵台灣入口美國牛肉
原來係自己想食

班漢奸

之前先話台灣食美國牛肉係分裂國家

中國：中國人不是吃素的！

美國：咁買多啲肉啦

買晒佢等台灣無得買,又贏

竟然守信用

on9中共驚台灣同佢搶肉

又話內循環 邊撚度內

中共=肥婆

遲啲如果拜登贏左，咁咪係內循環囉

美國癲撚到
農產品出口
原油自給自足

食得越多，美國嗰邊又要養多啲牛
溫室氣體越來越多，美國輸到仆晒街

保衛南海 打倒美帝

美國人：我好撚驚呀

the People's Republic of America

買人肉

咁睇要完全脫勾支那真係冇咩難度
美國而家脫勾之餘仲要消滅中共+反控制返支那

做乜唔買大陸牛? 俾錢敵國?

唔準搶我supplier

美國完全可以自給自足所以一二三產業都有，不過第一二產業因為環保同政策問題都係買外國多

但糧食係國家根本所以美國會補貼到自給率大於100%

儲糧會唔會為左行軍打仗
希望唔好俾我估中

邊個食外國進口食材就係賣國賊，鈎結外國勢力，觸犯國安法！

大豆侵 牛肉平

我們這兒有很便宜的肉

支那人: 美國都食唔飽,買晒佢D 肉 ,死蠢美國又真係賣, 佢地等亡國

係咪水災d動物死曬 要入多d

支那人： 好嬲好嬲 要食哂美國牛肉

又買哂等美國人冇得食

有毒氣體冇毒

唔怪之得美帝呢排靜左啦 香港

生菜牛肉好食

佢地搶定貨
驚美國會唔供貨比佢

仆街，咁撚識食

除咗呢個原因，農業成本的差距都係好大的原因。你估美國養牛種大豆平定係中國平

好撚廢呀

成日靜靜雞買

美帝有先見之明

又話大陸人不食美國牛肉

畜牲都無糧啦，咪又係靠美國大豆做糧直接入口牛肉算

想毒死東台灣人民 黑暗兵法

不是說好食草嗎

都話中國大把錢架啦
買起成個美國都得啦

美國人無得食牛肉了

真牛逼

Tvb前幾日先講中國增購大豆向美國示好
但美國仍然針對中國

牛雜

啲牛肉係畀領導食，平民繼續食草，所以沒事兒！

牛肉刁好嬲好嬲

一邊鬧美國 一邊買牛肉
跟手話香港有份做成咁

想用經濟牌換左美國原諒

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

都啱

機械化農業根本冇得輸

以前90年代 港人大包細包拎番鄉下既畫面重現

梗係唔撚會 而家中國係強國 實搞得店既

牛B死了

少咁多外資投資+出口減少
+ 入口增加
勁

中国又贏

焗撚住又要買，挑拿星

啲美元儲備molamola

又話食草食樹皮

中国人一年消耗幾多牛（歡喜）

美牛習又嬴

快停買 再買俄羅斯瘋牛 豬瘟

有大把牛歡喜食

又贏

買美國牛肉仲唔係勾結美國勢力?
中方堅決反對，要求華府認清事實，中國才是第一大農業生產國

又話唔用iphone

最大贏家

中國成最大贏家

一個月前嘅C觀點

「中國政府在盡量維持與國際交往的同時，還應該加快中國經濟在本土的內旋能力。中國有14億人口，幅員廣闊，有條件透過本土市場的經濟循環，讓經濟生生不息，減低對外貿的依賴。

以今日中國的科技水平，加上生產鏈已達足夠的完備性，西方對中國關門只能拖慢中國的發展，卻無法置中國於死地。中國在民生上的需求，無論衣食住行哪個方面，都有能力自給自足。所以西方的制裁不足以對中國人民的生活造成太多實質的影響。最多只不過會令某些統計數字在某些日子難看一點罷了。好處是這會驅使中國非加快發展本土經濟不可。」

專欄全名係「由C眼望世界觀點」吧？

幫美國回下血, 都好既

根本就應該自給自足，唔洗靠人

推上微博

中國 : 中國人不是省油的燈！

美國 : 咁買多d能源啦

支那：食美國牛肉等於分裂中華人民共和國

係咪有新聞話大陸買曬美國D豬肉攪到美國冇豬肉賣

儲糧備戰

要不是美國

呢招好撚毒呀 想食窮美國等美國人食草

食晒美國d牛肉 等美國人冇野食要食草

有種唔好買

中共都驚 糧荒緊仲去燒銀紙打杖 一定民變

買到美國佬自己無得食, 又贏

大陸呢排唔止豬肉價急升，牛肉價都急升，所以要大量買外國肉

美國牛又平又正

牛肉刁

牛刁

唔係比韮菜食！

最緊要係講俾大陸親友聽，年尾買多D米呀！會貴到呀媽都唔認得

直頭傳緊話豬肉有豬瘟同豬流感
叫民眾唔好食豬肉
連食評app都唔准寫"豬肉"
"豬肉" 變左被禁搜尋詞
轉晒寫"佩琪肉"

係咁幫Trump叔助選黎搞鳩自己，今次美國佬仲唔係收咗共產黨錢

都浸死哂，買條毛咩

美國係正常
中國先係痴撚線

國民党點睇共產党買美國牛肉

食哂美國d牛，中國又贏

入嚟就係睇嚟張圖

牛肉习

係都儲主糧，點會係儲肉

你睇返 粟米大豆都買唔少

原來唔買澳洲牛肉 去左買美國牛肉

班蝗族不嬲講一套做一套架啦

咁樣去懲罰美帝？

粟米大豆係要嚟喂豬，炸油，製副糧豆腐……等，主糧稻米係要自己種及印度，泰國等地入口

啲草呢

有無感恩？

而家俾錢俾你美國佬賺呀
要感恩

買哂米國d糧草 再打鳩米國 我偉大祖國有的是人民的錢

支那真識嘆，叫咁多美國牛真係全民小康啊！

有咩爽得過一路比人強姦，一路喊嗌唔好，但一路攬撚實人地叫人內射？

明明中國都唔夠野食
要中國人節食
但又同澳洲反晒面
死都唔肯買返澳牛

點知最後買美牛填數

牛肉侵

美國或成最大贏家

同台灣搶 又贏

粟牛刁

毒藥

係 正常國家緊係盡量自給自足

cut左澳洲單，最後又要死死地氣同美帝買返

咱們中國人堅決反對食美國牛肉

支持內循環，只吃中國牛肉

沒有美國人
你們中国人一早完蛋了

Ching ho ball

說好的內循環呢？ 不是震美降歐麼？

水浸之後牛B真係死曬，所以要買

買咁多食材做乜
爐頭未浸哂咩

又話內循環

成日笑台灣人食毒豬

冷氣係美國人發明，有骨氣就唔好嘆

屌你咩平民就食草黨員緊仰要食安格斯牛啦

Ching 岩

Trump 真係美國最有實力總統
佢令到美國所有階層都有錢搵

或成最終贏家

贏左幾多次

仆街打錯字係

香港依家都係㗎 高官兒女全岀國讀書 然後大讚香港教育

中國人無撚用

柒婆個狗仔返左嚟，不過唔知係邊，如果佢啲朋友幫手隱瞞都係仆街

以前上地理堂本書係講中國可耕作土地比率好低

夠膽睇少我地中國一於就買哂美國啲牛肉佢!

又贏

美國牛比自己的豬肉還要平

推

佢遲啲會搵個機會解釋
話呢句個意思係「夠錢買肉」

不買不買還須買

食哂邪惡美帝啲牛肉豬肉, 支國又嬴